有有人睇左Faces Places?

如題

請礦場宿舍婆婆出嚟睇製成品之前，大家重笑得出；到佢一睇，全場靜晒

差人叔叔：「不准搭棚 」

btw, 駛唔駛同高達計片酬

比較想佢係咪真系咁仆街